Explication du contenu des dossiers :
- `audio` : fichiers audio propres au PhonoGraphe (effets sonores, son des phonèmes isolés)
- `fonts` : fontes utilisées par l'application
- `im` : images propres au PhonoGraphe (icônes png, arrière plan)
- `js` : scripts client
- `json` : Fidels (fichiers de correspondance phonie-graphie, Fidels français et anglais (JSON), Fidels allemand et arabe (JS), et d'autres fichiers non utilisés directement par le phonographe)
- `languages` : contient le fichier JS de traduction de l'interface
- `png` : contient les calques PNG pour les panneaux qui en utilisent (ADO, allemand, ALeM anglais...) et les images qui y sont liées (aides)
- `scripts` : dossier de tests pour les séries automatiques adaptatives (pas encore implémentées dans le Player)
- `styles` : feuilles de styles
- `svg` : panneaux phonologiques
- `temp` : dossier temporaire contenant les lexiques utilisés dans les séries automatiques.